想養呢種狗,有咩要注意?

不安

> First World problem

以為講井狗

屌你老母

連狗

哦.....哩......山.....

首先你要有一個老婆

爸爸...